721 發夢全民各自帶一隻雞蛋食有無得諗？

一人帶一隻去食都幾爽皮喎

有無得諗呀？